有冇試過嬲到做咗啲野 最終返唔到轉頭

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

試過發嬲唔小心講咗粗口 緊着打曬冷震

我都試過 仲要響廁所 對住塊鏡

嬲到同拍拖四年嘅女朋友講分手，佢有挽回，我堅持拒絕，返唔到轉頭。我心裡面仲有佢嘅存在，仲會keep住佢嘅嘢做回憶，但可以講我完全無後悔。

點解咁嬲

成日不留情面咁嘲笑我不過可能喺佢眼中只係正常講笑，忍咗佢成年都無改進過。

屌騾仔閪